過檔後冇上過高登揮手區

我都係
.見到都唔開胃

根本上唔撚到

已轉會 唔撚上高登了

揮手

上高登 不了

屌你啦林早洩

支持lihkg
擺上高登

食屎啦林早洩

here 但係好多post未追晒

冇高登呢樣嘢
得LIHKG

比條高登link我都唔撚會上
lihkg

下 無hkg+點上？

認同請分享

唔知咩係高登囉